大家抽離一下先，問題重點是邊個in charge

睇返Carrie、阿聰同比卡超的片段
佢地講野除了是一直重複之外
感覺佢地個樣都幾無奈
平時又推哂所有活動

究竟佢地平時做緊咩

再諗深d，究竟e家政府的Leader究竟係邊個？
邊個負責緊最近幾次的Operation

利申：良好市民